有無人睇過馭龍少年

有!!

係咪要咁

好好睇
條龍型到癲

下川美娜

首主題曲幾好聽
不過主角bug黎
條龍不停進化
早過刀劍既vr game
再之前仲有部.//hack

好想搵番黎睇
仲有atv播既聖石小子 同埋一套叫爆裂戰士戰藍寶

細過睇過頭幾集
首op到依家仲記得

仲記得第一集

EBB 唔係有得睇咩?

有個角色成個卡卡西咁

咩網黎

有套漫畫 個時小學tvb好似15:45定14:30開始做
好記得主角只無打完孔雀皇就完咗
唔知幾時先播第二部
但主角無雙 永遠勝利

有冇人記得一套派機械人出去打鬥技場嘅動畫
亞視叫大鋼彈，但依家search 會search 到高達系列（譯名問題）

係咪爆鬥宣言呀？

未睇過套野剩係聽過首OP都覺得好聽

年經

信じたい！あの日見つかった光！

依套又幾好睇，後期記得有兩隻雀可以並排咁合體

是吾支打伊～

好撚正 想睇番

最勁佢個個年代已經用3d畫啲龍, 個陣好少咁多3d作畫

爆裂戰士好好睇

兼用卡

屌你有聲

唔止首歌好型好聽，連兩個版本既mv都又型又好睇

ver1

ver2

一睇番d片，雞皮都起哂

波濤水柱！

真實

630連ebb都唔識

無睇開

以前成日j 粉紅頭髮條女
好淫

好撚型

記得後期好拖
主角幾個人圍毆個紅頭巾男都打極都打唔贏
細個睇到心灰意冷冇睇落去

好好睇...

好好睇

係呢套，最鐘意細細隻深紅色嗰隻

首OP真係好好聽，到今時今日都仲記得

直頭down左黎做鈴聲 仲用緊
好好聽

有冇人玩過佢隻gba game

係咪可以捉d龍返黎打

後期d怪成個mon咁大

細個玩唔知有咁多隱藏元素
後尾開模擬器上網睇攻略先知原來有得開埋聖哥古拉幾個唔同form

冰室光

想睇返全集 邊到有

是唔自打姨

可惜下川好似結咗婚後半引退冇得聽新歌